我宣布：熊三正式啟動

淡友上，直插21000落18000

225開始逢高加_
睇黎有機翻生了

好。今日入左1m貨。人棄我取

入乜?

留名

屌你燈少陣得唔得

熊四啦仲熊三

龍五啦仲熊四

熊熊哈

熊過